有冇辦法收鳩港人港地 hkg報班契弟皮？

集體report有冇用